# Project KR LineFollower-Siguelineas

Project KR (Knight Rider, Kampy Racer, Kampy Rider... aún no me he decidido), fué mi entrada en el campo de la robótica, un sencillo siguelíneas que ya va en su tercera versión "Shadow", cada vez lo intento complicar más... y cada vez funciona peor